單身窮撚真係慘過死

單身窮撚真係慘過死
父母又冇公屋/私樓比你
單人公屋又排幾十年 前提係你入息唔爆
姐係焗住租6000蚊既劏房
咁就一世

都唔好講到窮撚咁慘
無人無物 月入15K樓下都係咁

多謝林鄭